
                      Esperaba mucho más por las críticas que había recibido. Una pelicula normal de superhéroes con el agregado de mensajes feministas interesantes. Buenas actuaciones sobre todo de gal gadot y un giro de guión al final que debe ser la mejor parte. Me aburrió mucho.
        
            